★馬鞍山女子寓所上吊 送院搶救亡

警方今日(10日)下午約5時接獲一名女子報案，指其母於馬鞍山雅景臺單位吊頸自殺，陷入昏迷，救護員接報到場拯救，將女事主送院，惟經搶救後證實不治，警方正調查她自殺原因。

下午約5時

after收市

又是u

700

u day day share dead people news

no 游b 圖??

馬鞍山呢排都幾密

係咪嗰一大棍嚇死咗

樓豬有能病

返工=?

700.die hard fans?

無都市閒情，老貓唯有瘋狂開post打磨時間